連登icon 轉咗黑白！？

連登發生咗咩事？
唔好嚇我

岩岩放監出黎？

我知615個日轉咗，但之後幾個星期又轉返有色。
我啱啱更新去最新version, icon又轉返黑白。
可能係我問題⋯⋯sorry

一直都黑白

點解我嗰個都係彩色

係更新咗之後先變黑白

嚇死，啱啱仲以為又有義士以死相搏，係咁上tg同連登搵相關嘅post......好彩虛驚一場

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰